Bob叔=連登契爺 達哥=連登契哥

普通人炒樓

連登仔：攞必需品嚟炒，正一吸血鬼，炒樓狗死全家

Bob叔開埋間公司嚟炒樓

連登仔：正途搵錢，炒樓不知高尚過接廣告幾多，有咩理由反

普通人係連登打錯一隻殘體字

連登仔：支那狗死全家/死支那狗躝返百度啦

達哥直播對住六千個細蚊仔用殘體字幕

連登仔：咁支持本土文化又唔見你乜乜乜乜……/你哋細個打機咪又用殘體字幕！，睇過一粒殘體字幕嘅人都無資格反達哥！你哋根本係恰鳩我達

而家諗返起杜生真係啲唏噓

杜生呀杜生，如果你好似上面兩位咁受連登仔歡迎，連登仔幫你含吹奶啜都制啦。

咩炒樓呀，係幾千個細蚊仔面前合理化殘體字呀，拖下糧呀呢啲又算得啲乜呢

人地有個人魅力
普通人有無呀？

冇反過人炒樓，有得俾人炒係政府錯
俾你渣住大舊錢你唔炒？
個濕鳩政府唔識修例垃撚圾姐

駛唔駛咁多紅線
一觸及左就要反
你做人唔辛苦？
人地受歡迎係佢地本事

辛苦樓主了 打咁大段嘢

反得杜生既其實都係支持共產黨，無咩需要講

第一次見人將雙重標準，對人不對事講得咁理直氣壯

唔炒唔好以你度人，法律係用嚟限制禽獸，唔係人

我达牛逼666

杜乜撚嘢生

唔辛苦，我收咗共產黨錢嚟反Bob叔同達哥

得啦最撚醒就係樓主啦
睇穿曬達哥同bob叔其實都係仆街賣港賊
我而家幫你屌返佢地
樓主萬歲

唔記得講，人哋高登過街老鼠伍乞丐同你哋達哥玩同一隻game都堅持用英文字幕，估唔到乞丐都有風骨過你哋達哥

樓主 = 連登契弟

香港大把共匪，賣港賊
又唔見你屌得咁落力

Bob叔達哥=香港良心、港獨急先鋒

我=收中共錢搞分化嘅三毛

達哥話自己唔講粗口係怕教壞細路：

連登仔：有良心，作為公眾人物識得以身作則，唔似得條伍乞衣咁粗口爛舌，立壞風氣

達哥話隻game英文難用殘體字幕情有可原：

連登仔：你無睇過殘體字幕咩/咁就話搞衰風氣笑死人咩/咁關心政治又唔見你出嚟遊行反逃犯條例

屌你而家係咪話Bob叔達哥係共匪賣港賊先

成班雙重標準撚留低個負皮就縮返入老母西

Don't hate the player, hate the game

正常，炒賣先會賺咁多錢。
又唔洗請人

不嬲都兩舊垃圾

樓主快d走、我頂住

屌你老母個龍門搬撚咗去邊呀，盲撐出嚟答我呀

嘩 靜哂 點駁呀痴線

講到咁仲點駁呀

難得樓主真係敢出聲
致敬

迫推逃犯修訂都係政府嘅錯
唔好反建制派

達哥我都廢撚事反了
就算達哥將來做埋共產黨政協，班達粉都會話"搵食姐，好正常"

"最衰都香港人唔珍惜佢，雞毛蒜皮嘅嘢都反，搞到達哥心淡北上發展"